（求救）iphone流動數據突然多左100倍！！

今日收到供應商話我用晒data，咁我就比錢買啦，點知過左半個鐘話我用晒data,咁我就黑人問號？？我都冇睇過片點會咁快半個鐘用晒成GB野

咁我就make低d用量，發覺上fb,連登，香港01,safari乜乜柒柒都好，都係睇一頁就用左成mb野。我已經關晒iCloud 之類既野，重新開機都係咁！

有冇師兄試過有咁既問題？我用朋友部野試佢就冇問題，點解會咁架

中移動幫你backup data上北京

開左wifi輔助？

你部switch hack左你wifi la

香港01入嚟抄post未呀

好大機會係whatsapp無啦啦幫你backup緊

不嬲都係wifi 先backup?

iOS 無得睇每個 App 數據流量

巴打有冇check清楚hotspot有冇人用過

最好用中英數10個位wifi password

可能你棟大廈有高手有一堆display card

去hack你個wifi，然後用曬你啲數據

又binc

Whatsapp個backup零舍唔同 同icloud雲檔去backup set錯嘢係有機會用流動數據

巴打有無switch

留名待笑

mac address 開頭係咩